Esta es la histiroria de Freddy Vega

Freddy Vega tiene 33 años y nacio en colombia, 

viviendo en toto el mundo

Hoy hablaremos de su vida y obra maestra.

En caramara parace alto ṕero la verdad no es tan alto.

Hoy es el CEO de platzi.